強烈要求警甴唔好出嚟搞事 用少啲口罩

依家無啦啦又黎攪屯門旺角